Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (9)

POST 1 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區

POST 2 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 2

POST 3 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 3

POST 4 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 4

POST 5 | Samsung S8/S8+討論區 (5)

POST 6 | Samsung S8/S8+討論區 (6)

POST 7 | Samsung S8/S8+討論區 (7)

POST 7 | Samsung S8/S8+討論區 (8)

【Check機】
係撥號打*#0*#
Receiver check白
Black check黑
Touch check有冇死位
Etc..
--------------------
港行
未有細黑
核心：高通835

韓水
有Volte 冇Samsung Pay 有相機聲
核心：Exynos 8895

坡水
冇Volte 有Samsung Pay
核心：Exynos 8895
--------------------

【進階使用者適用】
正app分享 個bixby掣可設定其他用法 BY 七緒

bixby xda remapper BY 又係你條撚樣

S K T Hidden Menu BY 又係你條撚樣
密碼 number: 319712358
SKT ---> 996412
KT ---> 774632
LG U+ ---> 0821

ADB指令操作 BY cc732

雙喇叭patch (要root) BY 襪膠

0.75 animation adb教學 BY 禾系Asshole仔

韓版免root影相靜音 BY 又係你條撚樣

BIXBY 實用玩法

* 巴打們覺得有野幾正都可以加入去
係留言好評就得

新ＰＯ留名

港版更新真係等到天昏地暗...

用iphone 7 plus用到想死
想轉用note 8,但摸過真機太大舊
之前用過s8個size就岩岩好，但個指紋解鎖好唔就手，芒貼又勁難貼

我之前都用開6s plus , 其實橫邊計note 8 幼過 plus, 渣耐Ｄ就習慣了 MON太正啦

mon貼其實還好 用uv膠嗰類
至於fingerprint sensor真係睇習慣
我之前一直懶用
係換左s8+之後先怕左買嘢成日要打密碼至用
所以比較快習慣

btw 無用mon貼 手感一流

上左套其實都幾就手
想正面既咪用虹膜/面部

Lm

係的確比較幼，但太長啦，放褲袋唔方便

我都試過用虹膜
但個角度都限得好死
用密碼算

s8個虹膜？瞳孔？ 解鎖有冇得熄咗佢唔用

sure 入設定set

個樣衰到係解鎖到見到自己都想嘔

可以set埋用公仔頭代替你個頭

我用face加fingerprint
face唔會見樣🙈

見唔到自己又點對到隻眼

望個紅點

有冇人用虹膜解鎖用到眼痛？
我之前S8+用到痛，轉咗面部解鎖就冇事，
依家換note8都唔敢用

其實s同note series 2手放返出去個價會唔會好似iphone d機咁高?

AN機無可能啦, ,每年咁多對手競爭

都係，部部都話係旗艦機

an機不嬲2手唔值錢

收到

暫時無痛

可能我虧，轉用面部解鎖幾日就冇事

有冇眼鏡巴打有用呢D功能 如何

有新聞講過太近用會眼痛 可以google下
好似要保持距離咁用先無事

任何光源其實越近源頭刺激性越大 就好似你用電同照自己隻眼咁 敏感既人反應就越易感覺得到 所以都係跟番佢個提示距離後少少會ok d

想出部S8,而家大家多數去邊出機有信譽？

你地有冇用smart lock

戴眼鏡都係用返面部解鎖啦

lm

有，純粹用人體果個，加埋藍牙耳機

同埋芒貼買邊款好?

Whitestone

咁巴打邊度出機可以順便買埋呢隻貼?

戴眼鏡都ok wor
隻眼要主動望個紅點 唔係望住個芒對準隻眼

長期望紅外線本身對眼都唔好，要有返d距離
Apple個face id都係紅外線

有熱量就有紅外線，所有物件都會放紅外線出嚟
其實上你無時無刻都有紅外線入眼，就算你合埋眼都有

note 8抵屌喎，有舊note imei登記完好多野送，好似係

原來full 咗

專屬禮去到10月31號

送完啦，有限量

有冇得set聽緊歌個陣播wtsapp錄音個陣可以自動停左個首歌

冇 但an機價中最硬
S8+ 128 衛訊最高收5100

+1想買 不過到到都有得買 有無話邊到買好啲
or有野送咁

sun好似最平

其實大鋪間間差唔多喇

留名

嘩 就到月尾有冇更新

whitestone 真係咁堅？
香港有無鋪頭有得賣？

佢地個網根本冇得填9月22號買
note fans又full咗 就算依家登記都冇

如果del左d無乜用既預載app
64gb會唔會夠用

利伸 會入歌

定還是都係128好d

反而想知粉紅色係咪好少鋪有

s8 一定入128,因為6gb ram , n8就無所謂啦 不過想部機keep著最快最順 最好都係內置容量高Ｄ 唔洗入sd card 拖慢

N8今年內有無機會跌價

係sun出平7百 忍唔著了

人仔台合約幾平600, 只係送條濕鳩USB線, 不用用落真係好好J, 用左1日訓埋覺起身仲有40%電, 真係痴撚線, 長開睇連登, 1個鐘都係用10%電左右, 第一次用咁核電既機

見d鬼佬好似都幫部n8痴skin 好似好靚

有冇圖睇睇

我想問有冇用s8/s8+既巴打去日本 用日本sim卡影相係咪會有聲?
一定要root左 先可以del左相機聲?

好似2:10到 or你上youtube打note8 skin都好多

Dbrand / easyskinz
再唔係就淘寶

收s8細機紫灰行貨 4000

唔打機真係好難用到冇電
放工玩到訓覺都仲有3x%電

善用埋電量控制入面個休眠功能 永保核電

其實不嬲你錄緊音嗰陣時個音樂就會自己停

佢應該講播緊唔係錄緊

係 因為之前用iphone個陣聽緊歌播錄音 首歌會停
依家首歌淨係會細聲啲 同錄音啲聲疊左

想問下用細機嘅巴打們
你哋部嘢開始lag未？
用咗咁耐係咪一直keep住咁流暢？
4gb ram夠唔夠用年半到兩年？

s8我都想有6gb ram 但得s8+先有
s8好好揸手 但又無6gb ram屌佢

去睇完note8都係覺得s8好揸手

玩an機 要識tune app，因為有d app例如淘寳果d 你裝完唔用佢可能照run係background 照食ram同數據 咁裝多幾隻類似野就自然拖慢
假如你識攪攪佢，例如set左唔用就休眠之類， 其實根本唔會點lag

s8係手感一流 不過n8支筆好好玩 ，cap圖文字 都勁方便

唔裝支那app 根本唔會窒

駁唔到

想搭單問韓水用第一頁個app
除左影相聲
Screen shot聲係咪都可以mute 埋？

想出機比自己同女友⋯
女友用開Note 5
如果轉Note 8會唔會變得太大？

另外衛訊出機比較多優惠？

有冇巴打用過三星原廠果個led機套?

之前去日本用機場買既sim 影相無聲

hsbc卡回5舊

我部note8 9 月6 號上網登記左note fans
到而家都音訊全無 有冇人同我一樣

9月6
不過遲係正常
我2號登記都係昨日先有email話我錯code

韓水巴打們

求救 我s8裸機用冇貼mon貼，唔知個袋係咪有d沙石，一拎出黎發現刮花左，有一條痕。我應該拎去samsung整定點 換mon會唔會好貴

小小就唔理佢啦

利申 s7 n8一直裸mon

cmhk 128gb 減左價

有冇300換mon保
有就打爆佢換新啦

s8好揸手過note8好多
note8顏值各種輸

有咩

諗緊宜家出定12月先出
唔知到時會減到幾多呢

全包背殼裸Mon ,日日都怕怕

利 想出n8

你地部機係細鋪買定大鋪?
同埋細鋪會唔會係水行

Trade in有無？

Why s8都仲係咁貴

4998 唔知仲有無得跌呢

而家Samsung 機好少玩跳樓價喇

全裸咗兩個月
諗住出Moment個套

三星原廠個led套諗唔諗得過

我依家想買note8 翻蓋式果d套 但係我唔想有磁石 有冇巴打可以有推薦
搵親果d都磁

有燈嗰個?
我s7e嗰陣用過 質感幾好
但係部機咁靚 又唔想遮住佢 之後又冇用
好似都幾貴下 有錢可以買嚟玩下

係啊 識顯示時間果個 但係巴打知唔知果款套有冇磁石 磁對部機真心應該有影響

分享下pixel 2 啲live wallpapers
好正

我都唔知旁邊嗰個係磁石定咩嚟

希望唔會好似LG咁
早買早享受，遲買平幾千

巴打們係咪真係有個功能可以熄左背景apps?
例如Facebook ig果D
會唔會隔一陣又自己開返

國行最近更新左之後 整體快過小米mix 2 （835 8gb ram）

香港三星仍然

個殼仲係唔係到 如果已經無用 無左部s7e 爆散個殼睇下有冇得諗

國行係咪835

好似係

好似係同一部機

電量入面set休眠app

紅外線有分遠同近

尋日啱啱由S7E 換左note8 感覺良好
btw有冇screen protector推介下

我都想出但幾貴

Snapdragon 既ROOT
有冇勇者

冇 嗰電話買左個幾月咋

清4998 係邊度？
早2日經過兇宅睇話5398

但唔知係咪水行

依個case好似唔錯

依個好似skin嚟

好似係用貼嘅，唔係case

好我睇番好似係貼, 想問下有冇類似既case買呢

見淘寶而家興水凝貼? 有無巴打買左覺得點

用貼係咪都會一跌就爆

應該唔會貼完就變唔爆

可以試下戴左condom同唔戴condom情況下啪斷條j

我都係跟上面個巴打去sun睇
有屋企人用佢個台 4998
BTW 行同水果啲咩意思 手機白痴
上面條link比呢個價仲平...

行貨即係有一年三星有保養
水貨就冇原廠保養
水行就即係有鋪頭話賣行貨，但佢行貨嘅意思係佢店內保養，而非三星原廠保養，其實即係賣水貨機

有錯勿屌

有無巴打知邊間細鋪出note8平又有原廠保同可以trade in架

去華仁 或 英京啦 服務好又價錢抵 不過冇trade in
我好多耳機都個到買

謝解答

Thank you 過2星期去買

s8 note8有有咩靚殼推介呀？

上淘寶28蚊買左軟膠貼, 不過自己好難貼, 一次買左2套都貼得唔好, 不過真係好好J, 無白邊又唔反光無指紋, 家下再訂多2套再試

有無人用水凝膜mon貼？

我就係買左, 係幾好J

諗緊 s8定 s8+ 大mon好似好j啲

水凝貼係咪即係膠貼? 淘寶買果d係咪已經ok?

個mon 高清? 手感如何? 同埋邊位易唔易甩

有冇人部s8+會間唔中自動rebootq

我就係貼得唔好, 電話未清好塵就貼, 貼完再想起返出黎清塵就貼唔返起邊.

如果貼得好就唔會有問題, 機背貼得唔錯無甩, 手感好, 貼完睇唔出, 好似祼機咁, 唔滑手, 無指紋, 最好就係無白邊.

家下就係買多2套再貼過前面, 仲有貼之前最好洗乾淨對手

想買s8+ 請問依部機啲水貨有冇問題？ QC參唔參次，比如電量，mon色水嗰啲
武X野水貨賣緊4970，伏唔伏？

第一次買Android機

我覺得用完個mon冇咁靚
不過真係好薄，唔似貼左野

武Ｘ野聽聞伏伏地

咁我都係淘 3D mon 貼算
諗緊S8+不如直接買6gb一步到位

用過n8，宜家就用緊s8，睇手感一定s8，又放到褲袋，裸機size一流。如果想大mon，我寧願俾多少少揀n8多過s8+，可以玩埋雙鏡， 覺得貴就買64

我都覺得一係s8,一係n8
s8+唔爹唔吊咁

裸mon好似用到啲塗層冇晒，好多指紋

貼完買透明套啦

請問行貨個保養重唔重要？

同帶套重唔重要一樣，係好哲學嘅問題

用緊淘嘅sgp neoflex
ok 無伏
但用佢透明殼，勁個D會推到條邊

有朋友去出機
買完返到屋企先見到入面有幾張舊相
拎機返鋪頭就俾人屌返轉頭
最後個朋友含淚用新機價買二手機用

有冇s8n8靚殼推介?

未試過 係咪撞左app?

Whitestone貼o唔ok
好似好勁咁 但又貴

唔該晒巴打，我都係唔好貪平

想問下有冇用line既巴打
抽語音係咪點樣都係喇叭出聲？ thx

女朋友想要金色，岩岩先知原來行貨無金色，得水貨有 點算⋯邊到買好？

出粉囉

泰國人鐘意金色多過粉紅色

如果水貨既話邊間出機好⋯

紫

抽=播

淘左幾個都覺得質地麻麻地

我都覺得一係s8,一係n8
s8+唔爹唔吊咁
決定左s8+ 個人唔多鐘意n8 四四方方

好似係835通病 google過有人試過

好似係部分835
利申 7月頭用到依家未試過

用緊s8+ 6+128
個雙鏡對我而言就無咁需要
而同樣128 n8差價我覺得唔值
(因為我用雙卡 所以唔諗sd)
係由note系轉會無左s pen唔太慣
不過s8+外形同手感啱我多啲

有無乜野美化apps 同wallpaper 推介， 唔想浪費個moon

其實今時今日root唔root機個分別仲係咪咁大？
好耐無用過an機，對上一部係desire hd

想美化d咩？去Samsung主題有d都幾高質
wallpaper可以試下google果個app

我冇root啦…對上係s advance
我自己root係純粹想多d ram同用xposed
但依家都好似冇咩需要

係咪水貨用唔到4.5g? 行貨先得？ 好似關粒u事？

個app會彈
s8+有咩wallpaper正
個人鐘意黑色 依家用緊全黑wallpaper

無root好耐 正常用唔需要root 同埋root左 Samsung pay ,an pay ,knox果d用唔到

要黑色就裝substratum再裝個swift dark

咩名？

IU

N8手感之差正常 機身要放支S pen
不過自從S8推銷期過左
建議都係S8 要筆就N8

完美展示moon 既色彩

其實主要想搵2K wallpaper 同 多d主題

這不是我的s8嗎

係格離po見到轉過黎

用緊iphone7 plus想轉note8有幾個問題

1:打機lag唔中lag

2:電量夠唔夠一日用（重度使用者）

3之前用過s8 plus,個mon四邊好紅，note8會唔會咁樣？

keep your finger on the sensor a little longer

Samsung theme有冇得用其他launcher 既icon theme, 之前買左好多icon theme唔想浪費

唔lag 不過大需求game唔夠iphone順

電量請參考YouTube 片

暫時無s8前期果堆問題

s8 用pixel2 live wallpaper
今次有youtube教學

想轉會 用咩app同iphone send相唔會降低解像度？

Google drive

smart switch

有無人用google map 導航有問題?

岩岩整左
真係幾靚
又簡單

S8 原生clock好大個
想換個細d靚仔既
有咩好介紹

用緊呢個，簡約美

點攪架

root咗?

我用開Nova launcher
絕大部分icon pack都用到
大把野customize

我個lockscreen

用Nova launcher + pixel icon pack
Pixel pill widget + kustom widget
通知欄用個叫flat style bar indicators嘅xposed module改

在台巴打

N8 偏色問題係咪都係好嚴重
黎緊準備出機 但驚會中伏機
係咪check機照打*#0*#
衛訊個d會唔會換第2部如果覺得有偏色

你叫佢爆多盒通常都肯

😁

有咩字型推介

xposed係咪要root左可以整 google左都唔太明點整

Xposed要root

咁即係通知欄果到係要root左先可以整到咁?

屌 岩岩細心d望 原來部s7e 上連登上到有烙印
入post之後右上角個3粒點同回覆個箭咀有烙印

root機刷twrp recovery, 再用recovery 刷xposed framework

Yes

烙印問題係咪回避唔到架啦

應該係我上得太過份 番工用電話上 屋企又係
一日上成5~6個鐘

真係睇彩數，我番工成日用部s7 edge黎掛機 一日掛６粒鍾左右 仲未出印著

有冇話邊款淘寶Mon貼好？whitestone好貴，貼衰左就麻煩

其實係咪膠貼黎？如果玻璃建議唔貼好過貼

電量測試

有無人貼Whitestone 效果點

淘就8090生活數碼果張全膠玻璃貼
利申：用緊,好過閃魔張全膠同淘寶銷量頭三嘅水凝膜

唔該巴打

會唔會中空？用緊一張中間會起左小小

whitestone都貼得衰嘅話 普通玻璃貼要貼幾多塊先成功？

呢塊嘢有無人用過？
大家點睇

睇過佢條教學片 應該就唔會出事既
不過睇人話要小心d膠水會漏左出黎入左去個3.5mm位

岩岩百記買s8+ 話頭10日有壞要去Samsung 到出report話唔係人為損壞先可以換 麻煩到
想問下而家豐澤衛訊都係咁既做法？

上年個fd豐澤買 玩左兩日好似收唔入電話 番去即時換左部新

早知唔百記買 頭10日都無得即換 好on9

水S8+ 64黑係咪周圍都無貨？

不過真係好難... 除非係非水平嘅地方
比較怕係上面聽筒位
但whitestone啲工具對曬位應該唔太怕
我淨係試過自己買uv膠用滴管
份量多左搞到溢左上聽筒位
不過我就剪左張除塵sticker貼左聽筒位先整
所以無事

有冇巴打貼咗水凝貼可以po下相？
想睇下貼完咩樣再睇下買唔買

貼左全手工mon貼，好撚正
勁fit我個套，真係冇彩虹，冇白邊飛邊同機身冇咩gap位又唔痴油同指紋
真係貴都抵

個套

最重要唔係m額，唔係黑邊

咩貼黎

其實都係玻璃貼黎，唔知佢點搞，
而且邊位唔會好似x1 咁見到張貼同個mon比人界開左咁

首先，全膠就唔會中空
中空就唔會叫全膠

其實最好係衛訊 暫時買咁多年未奶過野 百記豐澤都出過事

有冇巴打用港版s8裝到google assistant？係咪唔洗root都ok

巴打邊度貼 有冇link或者點搵間野?

google assistant 唔使裝
本身就有

如果你有用套留意番會唔會頂起張貼,佢有兩款簡,一款係我全mon mon貼,
一隻係縮左少少嘅,比用某d電話款會頂起張野嘅人用,不過m額 同埋冇咁靚

想由iPhone 轉過黎
想問下 note8 jot 左既 notes 有無得好似 iPhone 咁自動同步入MacBook?

衛訊貼
紅外線個位入左塵

個套睇落好正 可唔可以影黎睇下戴左部機個樣？
同埋如果貼whitestone貼match 唔match?
一直想搵超薄既套 主要防刮花 唔影響部機外型手感 但又懶得貼dbrand

點先run到

貴到

台灣就通街都有....
其實手工上膠大多都係用uv膠
最方便就whitestone一套過
而且計落係平過去呢啲舖搞

想平就自己搞
我喺台灣買唔到whitestone
所以就自己買左塊無膠玻璃+uv膠+uv燈搞
2舊水港紙

真係咁正?

whitestone唔係唔好，衰在唔係一張貼覆蓋晒個mon

今晚影比你睇 第一次用呢種殼，
其實自己用得好小心所以少跌，
用黎只係防整花，好在唔會整到部機厚左好似地盤佬用果d軍防殼咁

我唔知佢用咩方法整，我諗應該都係你講呢個方法，btw真係幾好，如果比百幾2百周圍不斷試邊d貼好，試多2,3張已經頂左呢張野個價 所以我都係膽粗粗把心一横一次過比多d搞算

睇完你形容搞到都有d興趣

係喎
香港出咗google assistant未
我冇記錯 嗰陣係轉美國 開咗個google assistant再轉返做香港

無廣東話

咁自己買uv膠整 又唔係難 慳好多

唔緊要啊英文都ok想玩下
上網睇要將google and google play services變做beta version再clear data 但都係唔得

聽日去拎s8, 巴打有無咩mon貼可以推介

Whitestone Dome

一定要上網買？

Where

呢一代三星機拋棄其他廠(android)

又快，電又算係幾好，機身設計/造工贏哂htc lg sony

過得去啦.... 最重要自己like就得 比較無咩意義

初頭純粹覺得靚
呢家就比三星個系統功能完善綁住
Knox adhell

本身128 大家用咩microSd咭

離

依家用緊spotify聽歌
有冇得係控制面板到控制音樂 例如下首暫停
因為之前用開iphone 一拉個控制中心就有得控制音樂
依家有時首歌停左 又要出番去禁番個app播番
又或者係lock screen到禁

我痴過2張whitestone, 第一張痴咩左，唔小心跌落地即刻爆左，但電話完全冇事，第二張痴左3個月，最完美既玻璃貼

痴咁耐 辛苦哂

其實我係想問淘寶貼影唔影響spen使用

lag 要換nova

禁實home制2秒左右
不過電話語言要轉返英文
唔係就得google search

開左省電模式之後，會不定時出現「連接不到伺服器」。另外wechat要開出黎先收到信息。
有無人有同樣情況？

耳控直接禁唔得咩？

入電量下面set永不休眠wechat

平時拉低notification bar 就有得禁
你係android settings 果度有無allow notifications

想買S8+ 128GB邊到做分期最抵

部note8鎖左機果時
用力禁個home制位會著mon解鎖
有冇得熄左而個功能佢
好麻煩

我只知有得調個敏感度
喺settings>display>navigation bar入面

有冇巴打部note8 無端端甩漆，自己部機買左剛剛十日，無跌過，但自己甩漆

咩位甩? 唔係玻璃來嫁咩

支筆附近邊框角位

有咩芒貼好用
成日摸到或者hi芒貼條邊
感覺唔爽
利申 胃訊玻璃貼

唔用貼

me開始第一日已經唔用

唔好意思師兄，請問note8 會唔會有行貨水貨之分
同埋有冇咩美版 韓版果d分別
唔該晒

當然有

可唔可以講下分別係邊

『行貨』係經當地原廠代理或者由認可經銷商代理銷售，有當地原廠保養(通常一年)。
『水貨』係唔經當地原廠代理攞貨，當中包含當地(俗稱「水行貨」)或者海外貨源。兩者都係無原廠保養，頂多有少數購買的店舖會提供自行嘅保養服務(間舖自己保或者幫你運去其他地方整)，但可能要收費。另外，當地原廠未必會替水貨提供售後服務，或者要另行收費。

至於咩版就係咩地方嘅貨源
以note 8為例
cpu港版大陸版美版行835
台版韓版行8895
而且唔同版網絡頻譜可能有唔同
仲有系統會有差異

唔好咁懶 呢啲基本嘢 google下乜都有講

我驚跳爆 或者花左

圖

認真一問
想轉s8 但去大鋪試機 就咁碌都有d lag 是否正常？
s8 容唔容易輕機？

花完過一兩個禮拜就唔架喇

去到盡 出大機128

關咩事 係個launcher問題
唔知街機有冇做到更新
初期launcher 係有明顯lag 尤其係上下開app drawer嗰陣

根本唔關ram事 我用緊s8 4gb ram
由開賣嗰日到宜家未試過打機用app lag
同埋 更新完個launcher 上下開app drawer已經唔lag 但我都係轉咗用pixel launcher
另外 輕機就試過一次 唔知咩事 碌碌下lihkg 就卡住咗 跟住要再重開個app

thx bro

岩岩去豐澤訂左s8+ 64 間間都無哂黑色 希望開心使用 諗住買rhino shield 有無人用過/緊

頭先去左豐澤玩部note8
完全冇lag 唔似s8 掃mon已經lag

想問下各位你地用耐左會唔會lag?

note 8, 唔知係唔係撞app 間唔時會freeze 死左咗，但又唔係好密

s8 display機可能用緊之前早期software未更新係有d問題

咩app

點樣set led提示
我想將其他app唔要led提示
例如毒果

更新左 冇之前既問題？

無

港行更新得慢

各位巴打，想問下S8+個home制唔識震有冇解決方法？重新開機都係咁

去sound and vibration度睇下

而家唔覺部s8+ 掃mon lag

我咩都冇㩒過， 擺咗佢一陣就冇事 不過都唔該巴打

我習慣咩震都關上

3台做緊NOTE8無限上網PLAN好撚底
$555包機無限上網送貼同叉電器 0機價免預繳

note 8芒色水好黃

有得調

我部前日跌左一次，有用case,但個角有兩點

我又係呢個位，但係兩點

試下用marker補返

拎去三星會唔會受理

如果無撞過跌過之類咁凹左落去，理論上應該要受理。

想問下你地係邊個網買Whitestone貼最平

同問...同埋之前聽講長沙灣有得痴埋,但搵唔番邊度

好用？

用左幾日，電量好似用得好快咁。充完電拎上手禁下就無1－2%.. 想用省電模式，但成日禁止左wechat個連線，明明禁止左佢 休眠都係嘢咁

note8 既巴打有有更新?
更完有無咩分別

好多人話慳電過iOS

連續睇片打機係一定耐用過ios , 不過待機 做輕量野就應該差唔多甚至差少少 講緊普通mode

唔知呢... 我就唔多覺話用電快
打住機都一個鐘最盡10%咁
但係同ios比就...
我只知有fd部6s升完ios11真係倒水
如果係呢種case 係慳電過ios
利伸：s8+ 128Gb版

分12個月？

上台plan555 0機價
今時今日一定唔會12個月啦
我估應該24/30

有冇巴打知邊到做分期最抵？

淨機分期，note8

如果用開sun mobile 免息分期 仲要機價平7百

我啱啱上佢個網睇搵唔到
要去門巿？我係Sunmobile

香港已經全球定價數一數二平
sunmobile減完之後真係最平
即使上台入手98*12都只係1200但係你平足幾百蚊機價

考慮手感實在太差(方形同埋厚度要預支spen)
我個人想單手操作都係prefer S8
日日check價 日日4998

S8+Sunmobile都有優惠？我上去佢官網睇唔見有舊客戶嗰個平700嘅

直接簡電話睇 下面有個月費計劃同機價

S8+128 3台做緊470蚊月供
免預繳0機價 無限上網
送埋尿袋

大部份真港行都係賣緊$5700, 點解啲電訊商，同電器鋪仲可以標價咁貴

競爭條例

長沙灣個個要成4舊水
如果Whitestone 平少少就自用己搞算 但係都好似要成3舊幾
好似都差唔多

想問下note8個mon 係咪偏黃係正常
總係覺得個白色顯示出黎係黃黃地
定係我中左伏mon

去顯示到較顏色囉

清有冇地址

多我教極都好似係黃黃地
巴打有無參考

Facebook search 就係

都唔係貼whitestone既

用緊iPhone
黎緊可能買多部N8/S8雙修
想問Android有冇app可以將iTunes library嘅歌同步落an機？
唔想插電話落電腦拉歌

note 8 個keyboard
打速成 長禁冇得出英文 淨係比附號你
s8有架

S8+
NOTE8

我係咁囉

係 不過好似都唔錯

好似係自家貼黎？

note8好似無咁㩒，d色係鍍上去，而s8係成舊邊框都係一體金屬再磨滑，最多會花，但唔會甩漆，利申用緊s8+

慳成本，無計

S8 64gb 淨機賣緊咩價 想買比老豆
同邊到出機好？

老母部s8+爆左背
原廠整大約幾錢？

冇,用電腦搞啦,IOS個系統好封閉

岩岩出左NOTE8
個OS個順滑感好過ONEPLUS

出面個個吹op5無限順過note8 未用過 唔識

我就係咁
warm左一格

一係就睇唔慣adaptive 用返basic

我csl續約都係555但乜都冇送

iPhone s7E雙修表示用apple music 算數
利申 木耳

我iPhone果邊用緊iTunes Match（年費$188）
Android我知有Google Music（免費，不過香港冇）
都係可以成個music library upload上去
兩個都會壓歌（個人冇咩所謂）
但想知Android果邊有冇app做到iTunes sync歌過去
因為唔想分開兩個library

買咗呢隻無線叉板玩下
感覺都唔錯

note8既巴打share下你地用緊咩wallpaper
我上網揾個d圖做wallpaper通常都太細搞到放大左

有冇得改到向下拉係狀態 向上拉係Menu
呢架向上向下都Menu

入galaxy app,update touchwiz,再係桌面長按空白地方再set👇

想問下note8 仲會唔會突然背隻好熱
因為我用s8+打機同7plus打機
明顯s8+熱d 熱完仲會lag

比較少打機，多數都係玩半粒鐘左右就停 微暖

用左三個星期，未熱過，係快充時暖暖地

我試過
用無線快充 冇開冷氣 30幾度
部機好熱 連我個人都好熱

有冇整全黑既詳細教學 note8

adb shell settings put global navigationbar_color -16777216
adb shell settings put global navigationbar_current_color -16777216

唔知係咪錯覺 s7e用左全黑theme 好似慳電d

Amoled 丫嘛

amoled 講咗好耐嘅優點
可以做到 真。黑 慳電

S8係咪？

我係用全黑wallpaper
幾型

打斜望個 mon會偏綠色
咁樣係正常？

爬左一陣Note8規格
係咪買64最抵屌

不如買S8+ 128咪仲抵

我仲諗緊s8 64定係n8 64

64唔太夠用，128先得

好奇一問 ，點解唔買256，因為可以插卡?

256太貴
同埋屋企有張200gb sd card

其實你哋要咁大 係咪真係用得晒
係咁有大買大

基實ram越大速度越快 不過差別唔係話好易感受得到

同埋入sd card會拖慢部機

最後就係用黎擺av

我續約比5百幾機價就拎埋256

Ram/Rom

原先想買64.(6100)
之後先128都係貴600蚊...

最後買左128加多張卡

打斜望偏色係正常

我個人覺得128真係好夠用

rom

fyi 我部野貼完手工mon貼

SAMSUNG半年屏保養係咪任你點玩都係300蚊換一次?
好想裸屏但岩岩買返黎未捨得住

依家仲有？

已經裸緊，套mon都無 不過唔好學 我屎忽痕純粹

買左7日內登記就有

//Work has already begun at Samsung HQ to ready the next software update for its most recent flagship phones to the latest Android 8 Oreosoftware, but it’s going to take more than a while longer.//

Sony推緊8.0啦喎

咩貼?

白己貼定揾人貼 幾錢

換左mon係咪就防唔到水

官方同你換唔會掛

Samsung / Android 有冇邊個健身/健康app好用

個S.Health 廢廢地既
划艇機/單車機 只係要輸入時間 無得輸入距離/速度
咁出黎個卡路里計法都唔多準

你地用佢個***launcher定用其他

應該有影響

求問Note8 邊度出機好

電訊數碼

note8個智能cap圖成日幫我cap埋d字 搞到次次都要del字先send得
有無得唔留字？

上台？？我諗住買淨機咋

咁真係唔知

係smt網店買S8+，入優惠碼，減$900/$1000

S8+ 64GB : "S8SAVE1000"
原價6398，扣完5398

S8+ 128GB: "S8SAVE900"
原價6998，扣完6098

PS. 另有250里數+$100配件優惠+1年爆芒保

注意，搵唔到個優惠碼到期日，今日試左work

轉自HKEPC

今日係胃信睇都好似係呢個價 有錯勿屌

係咪即係全線準備減價
我未買諗住呢幾日出機

我又係
想S8 64去到$4000頭左右就入手

梗係用nova

s8 18.5:9螢幕 有咩美劇app可以全屏

線上睇一開full 就兩邊黑填唔到full

用咗一星期甩漆
有冇人反映下

搵人貼, $4XX

不過好正 番唔到轉到, 話我ON9我都覺得抵,
試D貼試試下都貼到呢張, 真係比較完美

冇M額唔係中空冇彩虹冇網點
不過就真係偏貴,有巴打話呢個貼法係台灣好盛行, 叫UV玻璃膠,
上YOUTUBE都search到d片, 希望可以推到香港都興呢種貼法

NOVA

以前用solo nova 而家原生 廢事煩 同埋原生轉機方便d

同埋外加多個launcher 驚食多重ram

邊到貼 係咪深水埗個間 我上次上過唔岩個套貼唔到

dbrand skin 會唔會同mon貼疊住?
好似cut得好靚

你講機面個貼 應該唔會啦
我都諗住貼 玩多一排部機真係無乜野就買
佢個Black dragon好正

隻dragon好靚，不過部機唔係黑色貼上去好怪

係會食多Ｄ 不過其實無乜feel , 而家個系統基本上控ram做得好好

之前用開note5, 呢家轉左s8+
但係覺得個前鏡頭比以前矇左，明明d美gay mode校曬去0都係覺得唔夠清
其實我部機個鏡頭係咪有問題？

我之前s8貼完有彩虹，接受唔到就抆走咗
唔知係咪條友技術問題

無視

咁你想點先 一係去samsung幫手加速寫rom囉
不如你話google推緊8.1

越少功能既os就越易update 想快用sony one plus 其他自己參透

分期邊間最好出機

諗緊note8同S8+ 128, 比較完一輪，都好難決定，巴打有咩意見？

note 8雙鏡頭，玩影相既一定note 8

揀唔到嘅原因係咩先？

Samsung 手機們，想食 Oreo 要等到下年？

Android 8.0 正式推出之後，各廠的更新工作亦正在著手進行中，繼 Sony 之後，Samsung 亦在較早前公佈了旗下手機的更新時間。根據 Samsung 土耳其分部的資料指出，Samsung 的最新旗艦機種，即 Note 8、S8 等機將會於 2018 年頭獲得 Android 8.0 Oreo 的系統更新，但當然確實時間將會在容後再公佈啦。

新版本將會為 Samsung 旗艦機們加入少量新功能，包括：畫中晝影片播放、不同大小的通知格、未讀提示以及各方面的小改進，其實是也並不是太令人驚喜的更新。

然而值得一提的是，雖然 Google 方面在公佈 Android 8.0 版本之時曾經講過，由此版本起的系統更新速度將會明顯加快，然而由 Sony、Samsung 等廠的更新進度看來，所需時間仍是一樣的長呀…

資料來源：PhoneArena

SMT出S8+128 $6098 好想去馬但又想等下仲會唔會趺

擺av +1

去到呢個價我會俾多少少出Note 8 64
多支筆同個雙鏡玩下

note 8 64g最抵玩， 新機又有雙鏡同spen

s8 /s8+ 64 得4g ram買唔落手，s8+ 128g基本上已同 note 8 64 同價

我想問s8 ig story睇唔哂成張相有無得搞

同埋我成日 hi bixby 佢都唔撚理我

係咪關左語音啟動

開左 一時就勁聽話 一時就叫極都唔應 勁有性格

S系死忠 對note系冇乜興趣 8+128有冇機會跌穿6千

巴打邊到貼

我反而覺得支筆先係賣點
唔玩筆嘅話
間間廠都差唔多

細鋪好似唔洗6千

dbrand 個背貼skin個價就算買2個都唔夠數free shipping

$5美金啫，算啦

得你先會理條戇鳩仔

頂 我都係
佢應該要好靜環境先聽到我叫佢
嗰陣洗緊嘢 冇手
係咁hi 佢 佢都唔應人
已經較到最 sensitive

s2 s3 s6 s8

我係s2 note3 z3 s7 note8

首先要抹清個前鏡先 一定要用布 唔好就咁用手指

其次，我都覺今版個前鏡色水淡左 不過清就感覺差唔多 而家前鏡都有埋自動focus 正路應該更清

咁人地唔識 咪教下佢囉

vo wifi等唔等於whatapp call

咁多「功能」 咁多pre-instll就係多功能?
咪搞到個系統慢晒
最 弊

咁關你咩事 你有份慢咩?

聽日出N8,有無MOON貼巴打們推介

我 Ace>note2>Mega 2>A9>S8+ smsung死忠 近呢半年前後用過i6s p,i7,pixel xl(用緊)做副機，之前都係單機，用過iphone都係覺得android好用d

iphone打機 介面 順d 但係太多野唔方便

快過pixel2又過埋ip8都叫慢

最最重要係呢堆功能真係好users friendly

比埋個keyword你參透下
1差異化 2完善

youtube播唔到60fps

Xposed都扑唔到連狗啲廣告

我宜家都用緊note，好少用支s pen
note8 又重過s8+, 唔知為咗支s pen值唔值得揀note8... 但s8+又好似出咗半年

使唔使簽約？

[url]有無夾dbrand團? [/url]

有冇s7/s7e用家裸跑 想問下會唔會好易花 唔想再買貼

都唔值錢架啦 裸咪裸

岩聽 裸佢老母
利申 地盤JJ

更新完我分唔到邊啲係圖邊啲係留言

其實唔計掉到爆晒 純粹花下mon 底都係trade 果陣蝕幾舊水姐 但係換黎成年既完美手感同觸感 個人認為好底吊

無貼用左年半 無大光燈照睇唔到明顯花

有晚唔記得擺左落袋同條門匙一齊先至有條明顯花痕

我諗過 mon花 當3-400， 但係部難買貼難過閪既s7e買都貼都唔止呢個數啦

有新買新

無錯 當年第一次用s7e 仲未識分各種玻璃貼 晒左N多錢貼 ,一個月後唔理 裸機用 至到而家note8 都無用貼 不知幾爽

架妹介紹得幾好 推薦

唔講都無留意搵整都唔見有p60選擇
唔怪得HDR片p60會窒

對影相拍片要求係咪好高 唔係嘅s8+都幾好

點夾法

有無人係用x1 mon貼
覺得點

4k 60fps唔會窒 hdr會

無得fit size 全屏幕

屌我連圖都load唔到

hdr 片好似一直都無 唔知點解

用緊s8嘅你地 更新左未

x2 真係好爽

未見有

note8 2日前有更新

仲係Android 7

DLLM三叔肯減價未，ipx都已經賣緊，以為自己賣緊iphone丫?
s8+出左半年都唔減

三縮更新不嬲慢，2018年頭啦

個edge lighting通知唔work既
通知同個別app都有set到野，但得whatsapp用到

岩岩除左貼裸mon
手感好到返唔到轉頭

S8 無黑色真係

好似得水機有

想問吓s8+ 電池情況如何會唔會倒水??

我唔會

本身都想出s8 但係無黑色
咁得翻s8+同note8揀就揀左note8 反正個size又差唔多

結果都係用唔慣咁大
如果出s9又有翻黑色同重係細size應該會9衝

想問下note8既大家有無用mon貼
有既用緊邊隻 最好有得貼埋

我估佢又會好似s7 咁，隔一輪先出番黑色s8

我會…
成日睇公司email

曲mon痴貼無得攪
唔痴好過痴
9成9都係廢既
唔痴正好多

點樣cal螢幕色溫？
部note好黃

顯示入面 拉落去有得set

係咪視覺>色彩調整

但我禁完佢話冇野可以調整
但明明就好暖 好黃

都唔係嘅，不過曲mon真係好易入塵，成日要自己拎起貼走d塵再貼，一張最多可以用幾個月，平面mon用2年都仲用到

用緊s7壞壞哋準備換機
s8 而家仲值唔值得出？

等緊s8黑色

曲mon要痴膠貼會好d 最近隻水凝貼就唔識

無用貼好耐

唔知點解我個部冇呢樣野禁

same

你係咪note8

唔係 屋企人部note5

如果希望舊電可以用耐啲 應該邊部好? s8+/note 8??

咁應該無

差唔多

唔用筆係唔係s8+ 好d

價錢同手感上係，但相機note8勁同埋gpu行full speed ，打機會好少少

似開左藍光濾鏡
轉埋最佳化顯示

呢一刻唔係
note 8 順太多
聽歌推力又大左

唯一差過s8就係外型重量

s8+個mon好似偏黃，同側屏偏綠。如果想用盡個dci p3色域但又想較番好個側屏係咪冇可能？
同埋中文輸入有冇得係keyboard直接一個鍵就轉，唔想係上面個行選

click keyboard 右下2 個地球

N8岀128係咪最抵
準備岀機

其實都唔係好想用貼
但係始終驚佢花 咁大個mon都好容易花
加上自己都唔算係好小心既人
好似有貼安全d

S8 定 iphone 8...

睇你鐘意an定ios
我轉note8之前都係用6s
玩厭左ios轉過黎表示好正
之後除非iphone有突破性新野 唔係應該keep住做an俠

利申 唔係好打手機驚

我唔打機 最多打傳說 同開心鬥一番玩下啤牌
我係iphone 用開、但見iphone8同7無乜大分別。。

啱啱出咗機
虹膜解鎖好爽

用緊iphone 7, 上左ios 11 , 成日無端端lag 機
一係就app store down 唔到app
部機有時仲要慢半拍 已經想住轉做an 俠

iphone講真係無咩點變

可以玩下既 好有新鮮感

samsung本身 可以hide左個navigation bar
但係好多時都會彈出嚟
我自己覺得好唔統一 所以都冇用過 但係喺 xda
到搵到有人post 永久隱藏navigation bar既apk
裝左加埋all in one getsures 就爽哂 用盡個mon
有興趣可以去search下
* all in one getsures 支持十二個hotspots
我自己較左右面邊緣向左掃係back
右面邊緣向上掃係recents
向下係Home

share?

S8有冇咩殼推介

依家登記係咪冇咗送多枝s pen？

港行一直hea出

8.0 快嘅12月底
預佢新年前

edge lighting

個BIXBY好撚豬兜

唔知wow 左未, note 8 有個N9500ZHU1AQJ1 6x mb update

多謝提供意見！

岀左note 8有無Moon貼推介

想問怡家s8行貨 係咪仲係無黑色 如果出水貨黑色有無推薦邊到 出比較安全

我個人覺得出行機再買dbrand skin痴左個背好d

我覺得現家去smartone最穩陣，有減價，最重要有爆mon一次。

細舖都冇咩

但您地用緊咩色多

出左s8 紫灰

係邊到出

用default Mail app同Gmail
有新mail都唔識彈pop-up banner出嚟

有冇巴打識點整

依個好用喎

原生*** edge lighting bug bug地
一第三方app就唔work

而且佢可以好似iPhone咁 一有信息就著moon

home個條bar有無得set透明or黑色
唔想要白色

同問，但諗住去百老匯買，如果偏紅可以叫佢攞部新？ 其實有冇話最多睇幾多部？

我反而完全無問題

個app有用
不過off screen 都仲係有d bug

大家會唔會咁
唔幫我自動update 要我手動F5先show出黎

play store set自動update 未

用曲面閃光

百老匯唔知，胃信就可以
Btw紅邊更新完會好啲，有個功能可以fix

點禁出黎

好似係顯示嗰度

屌 明明冇開/熄哂鬧鐘 都有個鬧鐘icon係最頂條bar度 點搞

你係咪近排裝咗咩app
我之前都試過

依家邊度出Note 8 64GB淨機最抵？

陰公 台灣都出左安全更新 QJ1

用緊note。部機成日自己響通知鈴聲，但明明乜都冇

佢應該講緊s8冇更新

我得咁既

我都係得咁

adb shell settings put global navigationbar_color -16777216
adb shell settings put global navigationbar_current_color -16777216

黑色用adb入 唔洗root

想問下用s8細機既人

你地貼mon貼會唔會影響到禁個mon啲野
我貼左之後發現好難禁啲制...

曲面唔可以貼埋d cheap雞mon貼
用whitestone個隻啦

裸mon算啦

s8等年底先更新

無謂浪費花錢

你地都無用？

我買100up個隻 都禁到好辛苦

部機一出我就係買S8，手感來講就真係無得輸，4gb ram就咁用唔覺得有問題。本來想吹in碌爆，但係拎上手個size似神主牌，都係用住S8等S9算了，本來都想出iphoneX玩下，但係前面個執陰令到我購買意欲大減，到時士多有真機就去撚下先再諗

s8個手感真係一流 但屌裸機 跌一跌後面角落就碎左少少同有裂痕 去邊到整好 同埋係咪一整就唔防水？
宜家24小時都用套

港版係咪冇7.1

出年直接升8

n8 7.1.1 s8仍然7.0

香港究竟邊度有whitestone賣

網購

噢 no 3.5 耳機

睇定啲先再算
不過無3.5其實都還好
至少type c音質好過lighting又唔差過3.5

報天氣

真係咁就唔會買，用過ip7就知冇3.5幾撚唔方便

下次要轉我諗得返SONY

個下巴收窄左都ok既 不過都係睇埋實物先講
始終無3.5mm
我寧願揀pixel2

收到更新

計埋運要接近五百一張

Sun Mobile上台出Note 8好似又平左兩舊

諗多左一個星期又平多兩舊
今晚衝去出機先

港版？

yes
港行

係咪V30同iPhone X殺到
有減價壓力

n9500

type c決定音質係個耳機

一齊去samsung個mobile Facebook page問仲好啦

仲未有

note8出左成個星期都有

你用type c耳機咪係囉，用3.5耳機就好煩同音質好取決於條轉線

同埋type c未取代曬，你冇帶都冇得問人借
依家仲要分lightening同type c..唉
我寧願3.5音質前dd
之前統一咪幾好，真係多謝apple

SMX果位巴打應該root咗之後冇update?
依家update完就冇得再自己揀色…

出左紫灰s8
有無咩特別野要set 較好左always on display 同側板

animation 速度
下面個navigation bar 轉全黑

另外仲有無咩widget推薦

大家開lock screen個芒係咪顯示左個wallpaper先 再題示時間

唔係，原來係我flash個rom嘅功能，sor

我記得以前有得任set色好似你咁，但係更完就冇咗

有無note8 case靚
重用緊垃圾送既Case

早買早享受
遲買多喇叭

幾時到note 8

我用緊rhinoshield個case
我覺得幾好

不過要注意 呢個case好多mon貼都用唔到
所以我都裸mon緊 有掙扎過唔用呢個case

包膠用唔用到

未有

有機會唔得

右手手指好難解鎖 成日都認唔到

屌岀左機兩日部note8 hold畫面hold左幾次
禁佢又無反應要強制關先得
係咪有問題 要換機

屌原本疊埋心水月尾出note 8 突然出左u11plus 4000電透明黑 好吸引

等埋實機先決定囉，不過中國公司

Btw原來htc冇headphone jack

s8 美版韓版 有8.0 beta同se 9.0

S8+全線有冇得減呢

Samsung根本屌打iPhone

u ultra 開始都無啦

預計下年Samsung啲flagship都唔會有headphone jack
所以今代值得入手

要用番佢自家果個mon貼先得

佢意思係咪即係更新左之後會有dual messenger?

我都用緊rhinoshield 但我係bumper 同埋係s8+ 我唔清楚rhinoshield有無case 但如果你用rhinoshield既bumper 佢自家有玻璃貼同背貼係一定貼到上去唔會頂住 但唔平係真既 3樣野我買左成700蚊 唔係新機我都唔咁破費

岩岩簽左上台約出左NOTE 8
想問下CASE同MON貼
有冇推介？

邊到有得買佢既自家mon貼

想知點解要取消headphone jack
不過好似上年就傳s8會取消 但最後都無 希望9都係

我note 8都用緊佢個bumper，用緊果個mon貼又係起角位...
佢自家果塊貼係咪無包曲邊位？

通常有得買個bumper都會有得買張貼 我幫襯果間係星際二樓盡頭 個價買會平啲 貼唔知有無

你上youtube search rhinoshield s8 (note 8) 可以睇下貼左係咩樣 包邊的

因為type c縮小空間 兼撈多個配件錢

下巴收到無下巴

你係咪呢隻 有聲喎

有聲即係起角? 我係呢隻呀

個殼應該頂住塊貼 所以有聲

唔知s8+ 128 有冇減價空間呢 想買部

htc u11 plus都預載oreo

香港三星生性的啦
s8 n8快手少少啦

pish

成個台都係講iPhone x

8.0幾時到吖

1.最近使用的APP只顯示APP名
2. 在開發者選項中可選擇藍芽音響編碼
3. 可選擇藍芽播放音質
4. AOD變化（畫面鎖定時顯示時鐘/畫面鎖定時顯示數字時鐘/AOD時鐘/AOD數字時鐘）
5. 已美化及調和出鎖屏背景及文字顏色，使鎖屏畫面更加美麗。
6. 透明通知/不透明通知
7. 按住APP圖標可快速執行功能（最多5個功能鍵）
8. 新增 Edge lighting 模式 (漸層/發光/三稜鏡)
9. 更便利的「我的檔案」- 新增：隱藏相簿功能
10. 可設定畫面自動關閉時間（好像是投射螢幕時可自動設定關閉螢幕時間）
11. 通知欄的音樂變化、安卓系統（顯示在背景作業中的APP有幾個）

間野當自己賣iphone 後悔嗰陣冇喺smartone 網店買
但黎緊有雙11 唔知有冇機會有優惠

用完note8覺得s8個系統係半製成品

嗰陣爆完 嗱嗱聲出返部機頂檔
隔硬推前晒全屏機時代
但個系統仲未完善 初初個launcher仲有lag添
好在三叔之後都可以改善返 如果唔係部機就真係得個樣 內裏仲差過s7e

8895 u 慳電d

但係玩一啲日本game會好鳩lag，例如linkz
要用番snapdragon嘅u先順暢番

今次唔係

主畫面向下拉入app界介
硬係覺得個動畫有少少lag

唔識搞 放棄

其實戴對眼鏡既人黎講
個紅外線鏡係咪完全無用

唔係，我帶住一樣得

想出Note 8, 衛訊幾多

睇塊鏡

我想問下跌過部s8落地下
之後搖部電話發現好似鏡頭入面果部分甩左啲野 有聲
跟住我想知差電果個位入左水點算？要點整乾啲水？部電話已經話偵測到水份
同埋如果爆左後面係咪拎去samaung整？整完防水會唔會無咁好？

戴眼睛戶外經常唔得，室內就無問題，睇下有無強光反射

搖電話有聲正常
因為有OIS

一陣會經過，同你睇下 我都想出

睇下有冇回贈/禮物
我都想出

我都想出 X 2

其實剩機抵D 還是跟機上台抵D???

😀

睇完，無跌價

一陣去長沙環包膠
四百幾蚊希望用到Case

屌,..三叔個價有無企到咁撚硬呀

用credit card各大鋪頭會有回贈既

我之前上過去睇 我個case用唔到
btw最好上佢Facebook約一約 因為佢樓下道門要佢幫你開

有冇fb keyword?

包完，用到Case

係呢到貼，貴係貴但觸點無問題又順手
唔會有網點

就係呢到 我都有諗過貼張貼唔用宜家手上個套

我用到Case

剛剛出左機， 巴打們有冇d 咩正貼同套推介下？
At 又怕左佢d 彩虹紋

請問有無人知，如果我用奬賞錢俾既話，仲會唔會可以食到信用咭回贈優惠？
佢係計扣之前定之後而俾個回贈呢？
諗住用黎買s8+

從來係開發者選項熄哂啲on9動畫

咁為好囉

btw 巴打覺得張貼點 手感好唔好 有無話搞到個mon既色唔同左
諗住拎埋個套去試下呢張貼先

轉用nava

我有冇睇錯 s8+ 出左成半年胃信先減300

更新

之前有講過 s8有間唔中自動重啟 首批賣用到而家 試過兩次

note 8 有冇出現過

你用咗半年? reboot兩次好正常啫吓話

想知note 8係咪一樣
突然成個螢幕無反應 按極黑畫面再著起已經reboot samsung logo

6月到依家0reboot

你地手機app佔左幾多gb 我果部s8+ 64gb，app佔左6gb 算唔算多?

setting "重設" 入邊有個option係每星期自動reboot一次，可以關左佢

未試過

note or s8

突然之間拎返部s3出黎想睇返以前d野 但係開唔到機
有冇人知點先開到

百佳抽獎中咗部note 8

咁厲害

原來真係會有人中到獎
以為都係內定比d員工家屬

本身用緊s7 有新電話lu
多謝誠哥

你大獲,誠哥打比你老細用盡你

6月都未出NOTE 8

部S8 so far用左一個星期電量都無咩大問題,但充電反而好似充極都未充滿 你地有無呢個問題?

例如佢寫仲有一個鍾充完 但充左兩個幾三個鍾都未充滿

note 8試過 去到90%到會stop左
但唔扣電 最終換機

應該有問題 拿番去睇睇

最新test

請問各位師兄，s8用咩芒貼好？同埋有冇人用過納米保護膜？你好！

我覺得Price上的這個產品/服務很不錯：NanoFixit 高科技隱形納米保護膜 [3款容量] HK$99！
請即按連結看相關詳情：

如果用case 就可能係case問題 因為我有部G6 雖然用薄case 但有時細力少少插唔實都會轉慢速充電 大力少少插又正常翻

冇用芒貼
好撚爽

我想問我部S8+ 用原裝線+插頭可以快叉
但係用非原裝線就慢叉

係咪一定要原裝線先可以快叉
定係線既長度問題

有人話過 三叔之前爆過Note7 所以用緊個時會自動轉慢叉
但係我用原裝線 照打機都係快叉

用緊哩隻 無用原裝線

但呢隻都成100蚊一條
唔知衛訊有冇得配原裝線 會唔會平d

用macbook pro牛叉冇問題

note8要灰色定藍色好

藍

黑

on9咗
原來64gb得灰同黑

有冇發覺s8 熄mon之後唔會即刻鎖機 開返掃一掃就開到，要等多一陣先鎖到

仲好啦，少個選擇少個煩惱

呢個好似可以set 為左方便你unlock嘅功能
s7好似都有

已經set左當螢幕自動關閉時立即鎖定，以電源鍵立即鎖定。但都係一樣要隔一陣先鎖到

而且怡家79%佢話要充40分鐘,咁樣係咪都已經唔正常

巴打知唔知而家出面幾錢?上網睇D價錢差好遠

部s8+即鎖喎

同問

要等幾秒先會鎖，禁電源鍵之後即刻再按唔會即鎖。

想問下note8有無保護貼係全mon

搵到原因，原來係smart locl人體感測功能開左

想問問oled個烙印問題一般幾時會出現？ 有s8中左未
原本好堅定想出note8 但想知個mon壽命有幾長
同埋一般出現左烙印係咪就唔會消失/減少？ 會一直都有？

note 8想問下screen off memo 我用支筆點兩下想 EDIT佢?
但佢會彈去LOCK SCREEN話screen off memo already deleted
係咪有得setting?

037

正常用有排都唔會有啦，除非你好似display機咁淨係定喺一個畫面唔郁啦

理論上要有印有兩大條件 超高亮度 and 長期hold on同一畫面 先有比較高機會令屏幕材質老化不平均出印

但係個人經驗上一部s7e用左年半都未有印，成日都掛機玩game ，所以唔計你唔好彩，基本上擔心電池老化好過mon有印，就算有印 有時你都未必睇得出，我果陣番工日日長差黎玩，大約一日差左3次full電 舊電虧得快就真

之前話rhinoshield ok 我收番 入塵入到我唔想再用塊貼 個bumper都"瓦"開左

剛剛買左note8, 支筆好好用，但samsung 個手寫中文認字麻麻，有沒有其他好啲既手寫輸入？

有印咪上samsung免費換囉
即日有機

note2 5年(前2年正常用一直有玩轉珠，然後比左屋企人，到而家仲健在，少印)
note4 3年(早2個月換s8+前正常用，玩彈珠多，而家做副機粗用，無印)
我正常用係平均每日on screen打機有3-6個鐘，其他2-3個鐘on screen非打機
對比以前部s2同note1唔夠1年就有印
我諗始終有改進過
所以正常用唔太擔心
如果一年保養內有印可以拎去換mon

notefan禮有埋電換

印而家好難 反而壽命問題

屌！有無巴打部機成日黑畫面要自己強制重開？有時重會自己黑左自動重開 仆街我玩左都無事個星期

之前無事? check下 d apps有冇問題

你地聽筒個位會唔會積塵

我冇用貼都會

我宜家都係淨用個套
不過早兩日拎左部機出黎洗
覺得都係唔用套個手感最好揸

弱雞一問
SKT hidden menu 有咩用？
Google 過但係只有教你點入個 menu，冇講有咩用…

有無s8/s8+用家條銀邊已經花晒

底嗰條花左啲

唔夠新宿無頭騎士打

回錯

請問s8玻璃貼有咩好推介？

之前問過5月到而家 兩次咁大把算正常

你成日意思 隔咗幾耐

好突然成個畫面黑 按開關 按home都無反應，無啦啦去左reboot

我係唔想兩邊咁快花先用bumper

笠埋添啦

想問下大家note 8用唔用套 我自己見佢防水所以應該會定期沖洗，有啲想乜都唔用祼跑

花咗咪買過部，使乜戴套

trade in 其實係咪度度到差唔多價？
想買部n8, 但個價應該企得好硬？

UAG case 名不虛傳

大鋪個價基本上一樣，係睇唔同既信用卡回贈，同埋唔同鋪既trade-in價

我覺得可以唔用貼 套就最好都用

galaxy S7 終於有更新
成日話 optimize ram management都唔覺有咩分別

好難接受旗艦機過咗一年就一季先得次安全更新⋯⋯

喂媽都講深水步個張玻璃貼
其實佢係咪睇緊post

五百蚊好撚貴喎

好撚過係咁試MON貼啦 認真真係裸MON咁,
但係我唔知係咪條友手工問題,條邊D膠水好易甩/痴滿塵
(番過去比佢補過膠水又甩過,唔洗錢的)
D膠水一甩就好似崩左咁,我頂唔順蚊撚左塊野去 好礙眼

諗住下次去台灣旅行果陣順便痴埋,台灣好盛行呢種貼法

兩三日一次，黑左但禁home掣位會震一下但係開關就無反應 一係等佢生性重開一係自己強制重開
係咪要拎上保養睇

我部N8都係幾日就hang一次，有時仲黑埋畫面，最後要soft reboot先搞得掂。好似話Samsung遲啲update會整番好。

咁又冇試過 一切正常, 相反我部IPHONE就..........
雖然冇REBOOT但就係咁respring同LAG到喊出黎,
唔講咁多廢事比人狙擊

有問題就分享一齊研究，哩度唔似出面班idog 咁膠

好撚貴

收部2手靚仔S8 64 128 咩色都得
要有保養 tg marcopt

心大心細唔知去大鋪定細鋪買note8好

大啦穩陣d

幾時先搞好個bug

所以我都係裸Mon緊

裸跑一個月到，機面冇花，但機背好多細痕 邊撞花少少。
但都花左，繼續裸反正用多一年都冇乜回收價，又會俾人話mon有印扣幾百

宜家s8 想無線充電係咪一定要用原廠果隻粉餅?
之前google 過話封左第3方跟住見到個粉餅賣成2千幾蚊

二千幾蚊
你係咪睇多咗個零
btw唔一定要原廠

我係公司係用緊3年前係TAOBO買嘅老番SAMSUNG 無線叉
屋企就用正版果個$4XX SAMSUNG粉餅

粉餅真係差得幾快

我覺得用超薄套加裸mon 係最好

因為粉餅有快充

用緊跟機個硬透膠套＋裸mon

用緊粉餅，好少低過30%先叉，我估3個幾鐘可以由0到100

信和隔離有間特賣倉d線o唔ok..
見係有牌子

3個幾鍾
會比有線充電慢架?

緊係啦 一定慢過隊線

home鍵右掃返回係邊
之前有家有左

宜家係，第時就唔知。所以我通常6、70%就叉。

台灣通街係 不過價錢同品質都有差距
如果靚嘅真係得幾間

利伸：長期住喺台灣

有無人note8玩爐石 啲聲音怪怪地

一定會慢啲 好似係能源轉換嘅損耗
用緊baseus嗰塊乜鬼雙線圈
佢話input 9v 1.67a/5v 2a
output 9v 1.2/5v 1a
之前部s8+廿幾%差 要2個鐘多啲叉滿

推

當一個音拉長就會有啲震音加變聲 使唔使拎去維修好

hey

係咪開到好大聲

一般正常聲

其他音樂game好似無問題
有用note8幫幫手測試爐石 加開大聲啲聲睇下會唔會擦下擦下

thanks
唔用耳機試

detail

唔該

邊方面先
種類？價錢？地點？
品質好嘅 地點就桃園至台北比較多
google search s8或者note 8「全膠 包膜」
就有好多價錢種類

至於推薦就... 有問再講

屌用撚左1個禮拜就快充唔到 qc有無咁撚垃圾,換過曬線同牛都快充唔到

師兄出幾錢？
我部紫灰64 超靚仔

係咪熄左個快叉setting？

有咩快差sett8ng

我就上網買咗whitestone dome 好正

NOTE 8 用家

開曬

廢post

仆街又無啦啦得返

我未試過唔得 如果再係咁 拎返廠check下吧

會唔會係USB線問題

本身認住係，但換左幾條都係咁

收s8/s8+, 64/128, 乜色都得除左粉紅

鬼域, 我7月尾嗰陣買到而家都冇乜問題

點解我收到whatsapp
個icon無指示?

?

[/url]

新色

新色

紅隔離果隻係咩色？

唔色！

之前果隻紫灰

隻紅色幾時出埋note8

Note 8個底堆色好實
搞到好怪

想問下note 8會唔會因為換電而無咗防水功能

得黑色靚
見到s8隻紅色好靚

今次835電量比8895好
性能又相約 整體都唔輸8895
唯一問題係835版本相機用imx333較多noise
btw配合多開wts 雙卡方便d

S8+ 128 收幾錢？

細黑無敵 未見過有人拎

淨係知唔好去艾斯

我部s8 個mon上下有一條長方形的「兩截」色，可以點算，有無人試過？

note8有無粗字體較？

唔明你講咩 有冇示意圖

夠竟個所謂100gb one drive storage係點樣redeem 禁咗落去但係冇反應

燒印

中左部note 8 有冇人想接手 ？

真係r撚哂頭 禁左幾十次禁唔到 係咁話我個地區無
最後我係手機開網頁login hotmail 再番去個app click 拎左

淘寶見到個粉餅百幾蚊就有交易
嗚呀

粉餅好多假貨 小心中伏

上左去三叔佢話換左副底板

屌佢老尾
裝左個Nova Lancher
唔知點解收到WhatsApp 個icon無提示
攪到我miss左條女WhatsApp
比人屌到化

點攪呀 巴打

nova 好似無得攪咁set?

垃圾

尼個有咩用。？

裝左後nova先會顯示whatsapp之類嘅unread

明天出note 8 有咩要注意

睇下夠唔夠錢

記得打check code *#0*# check機

外國出咗oreo beta programme

百記note 8 128 7 k落唔落到樓

亞洲都有 未輪到香港

係咪每項都要check

有無手足買到 Smartone 批雙十一 S8+ 128？
10 號起身見email 即衝得粉紅色
包爆mon 保

呢樣無問題

裝完都係唔得。。。要重裝！？

想問下大家note 8用唔用套 如果用有無介紹

已經有rom

基本黑色機 唔需要用case

相反其他顏色襯銀邊 要笠case

LM

note8條邊跟背色
藍色就藍邊

仲諗緊邊隻色好

屋企人見我用s8用得幾好想換s8
但依家買s8係咪已經冇左爆mon保同電池保?

係,得返個藍牙喇叭送

Note8個爆mon保得6個月

有無人用edge mask
edge lighting 終於用到係所有notification

8月果陣最抵買。。。

有冇巴打較左adb 全屏之後 whatsapp 用唔到emoji?

想問下s8 點自先可以拿到one drive 果100 gb

係，whatsapp有bug
暫時解決方法係click "放大鏡"個icon, 佢會彈 d常用 emoji出來，入字會search emoji

反而用edge mask係為咗好似ip咁有noti 就著moon

送果個藍芽耳機都仲未拆

入nova 個設定較,其實唔係真係咁困難

note8 有咩貼好用
求介紹

Nova setting > notification badge

納米保護膜

裸奔緊

Note 8 上網睇甩潻好似好嚴重，咁多位有無事？

有冇人用samsung個媒體瀏覽器睇sd card 啲相會lag,load圖又慢，del相有時仲會死app.
利申:S8

sd card 有d問題

暫時見黑色有事 其他好似無乜

我黎緊應該買藍色
唔知聖誕節會減價未

但我張sd card之前插喺G5到係冇事，速度好快，拎去電腦試都冇嘢

有咩launcher推介

有冇S8/S8+/N8 用家幫下手
小弟獨立DEVELOPER
無錢買新電話做測試
唔太SURE我個APP上下會唔會有黑邊
如可SCREEN CAP 睇睇更好，感謝各位

我藍色用左個幾月暫時無事

多數都nova架啦

試下格式化一次

睇你肯唔肯比錢,用緊手工貼係深水步貼
400幾蚊,今日返去補返D膠水唔收錢幾好人
用得好順手,唔會好似街D貼咁有網點
真心推介比巴絲
如果覺得貴好多巴打都揀唔用MOON貼直接玩

經rayma介紹後多左人去黐

今日都有人IPHONE X去貼
BTW 平心而論,香港街玻璃曲MOON貼真係無一隻做得到
一係就去深水步黃日對出到搵姐姐真係包膠
百幾蚊果D水膜

打撚左日

我用緊X1,可能手勢差,有少少泡
我無去佢地公司整
但遲D諗住試D全貼合既貼

冇問題

samsung有無得好似iphone咁click一下返去網頁最上面 有時睇睇下想睇番上面要碌好耐

唔該晒

即係我咩都無set都唔會有黑邊

咁你地有無用過d咩app有黑邊??

白貓，2048

係咪黑咗要俾錢果個

係

會唔會有特價

咩app?

唔係特定app 類似手勢咁 一按mon頂部就自動返最上 lihkg都得

如果係lihkg ，輕輕向下一掃，彈左主題名，你禁一下佢會番向哩一頁最頂 ，但如果講統一手勢就應該無

有lihkg已經好好 thx a lot

想問下依家note8出左一段時間 有冇咩整體通病大問題 例如黑藍色會甩漆果類

因為過兩日應該會去出機 所以想最後問一問

暫時黑色有甩漆個案，其他無乜問題

最大問題係MOON貼同埋有時會HOLD住左部機
黑撚左畫面一係就長著等佢自己重開一係就自己強制重開(唔知係咪得我同另一個巴打咁)BTW IPHONE用過,HTC U11又玩過 NOTE8暫時都滿意
好手感,望落曲MOON有D時代感,係背面雙鏡頭有D柒

黑畫面真係未試過，會唔會係apps 撞左
雙鏡哩Ｄ重口味野睇黎真係人人唔同 我反而鍾意佢雙鏡排列成長方形同部機一樣係長方形幾match

btw 今年都試左好多部機，最近u11plus 都玩埋手感係幾好，不過個mon 觀感真係差note8一截 睇youtube又無得好似samsung咁智能拉闊

如果note8 要講最大缺點，真係長左Ｄ

外觀黎講note8好岩我 但係黑畫面好似有d問題喎

而家買note8 邊度買最抵？

S8 細黑 行 仲未有

唔會有

用note8個原生速成鍵盤
瘋狂打錯字

等s9算

用google粵語啦

google 吧

部s8貼咁咗玻璃貼後觸犯控差咗好多

只可以講唔好貼D Cheap 貼, 特別係中間無膠果d
臨時用ok, 長用晒錢

仲諗緊s8+ 128 定note 8 64

burgundy 色幾時出

自己上gmarket買whitestone仲正，連運費330 左右

等緊淘寶張水凝膜，所以先貼住張玻璃貼。張玻璃貼係好靚幾fit,但觸控真係差咗好多

咩都唔用最好

doubleTwist

有無鬼？
香港用唔用得？
更新麻唔麻煩？
同埋佢無講s8係咩色既？
跟圖係黑色？

各位大俠幫下手，好想加入s8大家庭

note8係咪用唔到PDP ?

佳寶買牛排

s8+轉v30 係咪自殺行動

轉咗先講

lv系統，影相差過三叔 其他幾好，但係v30得4gb ram 今年黎計屎左d
而lg最需要擔心既係qc

g5 用用下熱 v20起印

佢同u11+出得好尷尬 臨到11月時間

HTC d qc都係好雞 ，同埋個樣真係好老土

勝在性價比高

s9 exynos 8910 準備好

岩岩出左nkte8 開心使用中

唔係講笑U11+係抵屌,但LG睇下人報告先
LG同***都有通病 一個就地板一個就個MOON
但HTC真心ON9出U11+打自己部U11

真係個影相搞到衰左
果陣我係U11同佢之間揀,最後係U11
然後轉NOTE8 因為方便做野同外型

擺明假

真係個影相搞到衰左
果陣我係U11同佢之間揀,最後係U11
然後轉NOTE8 因為方便做野同外型[/quo雙修緊iPhone 7

假架

play search "Miles Leung"

點n8唔可以好n8咁睇youtube完全fullscreen

唔通真係要貼果張手工貼

我唔捨得

手機遊戲《天堂 2：革命》在亞洲地區大熱，就連 Samsung 都要捉住熱潮，跟遊戲開發商 Net Marble Games 和韓國電訊商 SK Telecom 合作，推出針對遊戲玩家的 Galaxy Note 8 特別版套裝。手機會在明日於韓國接受預訂，並且在週四正式上市開賣。

笑死我，垃圾黎嘅